TG 90後日常廢谷

廢話少講 反正你班撚樣都唔睇

link:

不正常人類即踢
厹即踢

如果有興趣想加入嘅話 希望大家抽時間
上水 唔好入谷後潛水